劉馬車原來向大陸坐緊

深圳市福田區人民檢察院指控：2015年3月至2016年2月期間，被告人劉某某多次在深圳市尾隨並猥褻未成年女學生，具體犯罪事實如下：

一、2015年3月3日20時40分許，被告人劉某某在深圳市福民新村附近尾隨被害人陳某（女，1998年7月26日出生）至福民新村16棟樓下,然後從身後抓住被害人陳某的褲子使勁往下拉，欲強行脫下陳某的褲子，將陳某拽倒在地，隨即又強行撫摸陳某胸部，被害人陳某激烈反抗。此時，恰好有人路過，被告人劉某某立即逃離了現場。

二、2015年11月26日18時許，被告人劉某某來到福田區皇御苑小區，尾隨被害人郭某（女，2000年12月6日出生）進入皇御苑1棟電梯。當被害人郭某上到33樓走出電梯後，被告人劉某某上前從身後將被害人郭某樸倒在地，用身體壓住郭某，隨即用下體蹭郭某身體，並將手伸進郭某衣服內強行撫摸郭某身體。被害人郭某向其母親呼救，被害人母親開門後，被告人劉某某立即逃離了現場。

三、2016年2月15日17時許，被告人劉某某攜帶一塊石頭來到福田區貝底田村附近，尾隨被害人鄭某（女，2003年1月2日出生）進入貝底田村61棟樓道。然後，被告人劉某某在樓道內攔住被害人鄭某並與鄭某搭訕，被害人鄭某未予理會。隨後，被告人劉某某突然用力抓住被害人鄭某的褲子往下拉，企圖脫下鄭某褲子。在遭遇被害人鄭某激烈反抗後，被告人劉某某取出石頭進行威脅。此時，恰逢有人從二樓開門出來，被告人劉某某隨即用石頭砸傷被害人鄭某頭部，然後逃離了現場。經鑑定，被害人鄭某所受損傷屬輕微傷。

2016年3月28日15時許，被告人劉某某從香港通過羅湖口岸入境時被公安機關抓獲。
公訴機關認為，被告人劉某某的行為已構成強制猥褻罪、猥褻兒童罪，應依法追究刑事責任，並訴請本院依法判處。
被告人劉某某對公訴機關的指控無異議，並當庭表示認罪、悔罪。辯護人認為，1、被告人幼年時曾有接受精神治療的經歷，成年後控制能力較弱；2、被告人只是出於捉弄等心態，並未對被害人進行實際的傷害；3、被告人心地善良，曾協助香港警方抓捕嫌犯；4、被告人認罪態度好，如實供述自己的罪行；5、被告人沒有犯罪前科，係初犯；5、被告人具有強烈的悔罪態度。

係真！！

哇屌，專搞幼女

難怪消失左咁耐

下 即係青山定大陸監？

真心冇估到佢敢變態

李獻狗

大陸啦
2016年3月28日15時許，被告人劉某某從香港通過羅湖口岸入境時被公安機關抓獲。劉馬車被判監兩年零六個月

被獄友屌屎眼

大陸傷人咁大獲

真係冇人講

佢應該有犯罪前科？

返大陸犯法咁識玩

馬車
好掛住你同埋你呀哥

有無人知要坐幾多碌？

真係on9 仔一名
香港坐完大陸又坐

屌 唔怪之得咁耐都唔浦頭同冇新片
睇黎要等放監先有新片

頂 咁人地真係精神有問題
又疑似經歷過啲創傷先搞到個人咁姐
on9得算情有可原啦 好似係

哇屌

強姦未遂
條友幾時死

岩啦，最後一條片27號
28就上去被人拉
明知自己係大陸搞咁多野就咪鬼返去啦

正

食過返尋味
btw
上面有人話佢抵可憐 輕判合理
啲畀佢侵犯嘅幼女邊個可憐？

大陸周街cam
要捉一個人係視乎公安捉唔捉
係大陸做d 咁既野 真係無腦

香港地少個痴線佬仲好啦

支那還支那，香港還香港

大把傻仔吹捧佢

有好多人因你係透過電視台發出的片段
以為d cam係好鬼蒙
傻啦，放出來俾你看個d調教過架
真實個d,清過阿凡達呀
真係要拉你，點會拉不到

屌 同姓都咁多人信
大把人姓劉啦

收皮啦 扮哂清高 除左劉馬車仲有邊個同上面d 條件附合呀

佢把聲想點

惱羞成怒
上面有咩條件認得出咁巴閉阿？
通街都係既劉姓？
我話番左大陸個個係劉德華都得啦 佢都成日返大陸拍戲架

條link個頂有寫劉駿軒

劉德華

係好多人姓劉
但同名名姓又咁岩係最後一條片的第二日

完來華仔唔係整親條腰，而係坐緊監

點解篇野標題寫全名但下面要寫某某

人呢？去左邊？上緊大陸探劉德華？

咁都有得笑

估佢唔到原來咁狼

應該係依條片之後就返大陸俾人捉左

真係估唔到呢條鬥雞眼都會有人追棒

點解犯第三次中蟈公安先拉人既？

第一，二次都有哂資料照計應該都報左案，
捉得人嫁啦

又block多件

香港人 冇資料/未交料過海關啩

衝出來柒

劉馬車同劉馬車(居) 好似係

我仲以為佢去左變性玩瑜珈

天水圍墜天地獄獸，由落馬洲福田口岸出關犯案，其實都係一個輔證

好撚柒

原來係咁，我都覺得match,由佢出道開始睇佢d片

佢一直好鐘意妹妹仔

天水圍奧米加咆哮獸

等睇佢下年出冊就即刻拍片講佢係大陸坐監經過

馬車 我撐你呀

喺大陸衰風化 仲唔畀啲公安同倉打到仆街？應該冇命出返嚟

肥誠哥呢

佢咁愛國，返去坐實好開心

唔覺得成件事好鬼咩 好多疑點

大陸無啦啦屈馬車 再捉佢坐監

明明佢頭腦最清晰 比港豬清楚香港局勢

有冇人幫到佢

你最醒

條友唔係門口狗咩點解咁大膽

抵撚死啦 番左一次大陸係度吹奏大陸有幾好
又連叫3隻雞 應該以為大陸個個都上得就亂鳩咁黎

但大陸應該冇record

呢樣真，全球最大果間監控CCTV公司就係大陸國企， 連老美國防都有用佢d cam

成個深圳每個轉角位都有Cam, 點會捉唔到

一開始 拍埋d精神病片是自由

但幾次想強姦人

好想快啲等佢出黎拍咩片

陰公 都唔知會唔會有心理陰影

會唔會唔係佢

上面幾次犯案都走甩左，點解最尾過關公安會知道係佢

點解大陸風化案判兩年咁輕，3單案，褲都除埋在香港起碼坐十年八載

馬車vs ricko
ricko勝

乜佢真係姓劉嫁？

03嗰件都勉強, 另外兩個受害人都唔幼啦

篇野都冇講坐幾耐
有冇人申請個網試用睇晒全文?

垃圾李獻世

馬車

呢樣全世界都大罪
大陸判一年半
輕過醉酒駕駛

I am fine thank you

標題開名，內文hidden 係咩玩法

刘骏轩

仲要叫劉某某

連登班小學生仲成日吹奏條垃圾
又話有深度又高質

佢入去大陸坐會唔會係監倉比抽插

劉馬車自從香港溝到個o靚妹 開始癲
又係大陸叫雞 又覺得大陸妹好溝 可能咁樣出事

hidden 受害人合理，但劉生 over 18 歲， 又係標題開左名，hidden 佢黎托咩

比條 mk妹 吹雞 吹左幾條mk打佢 嚇到走

因為班小學雞同條垃圾一樣係咁低質

案發時17 15 13歲
13 15都好幼下
搞13歲應該人人得而殊之

100%係佢

我都唔撚明
劉馬車呢條柒頭痴線佬喺高登明明係過街老鼠
雖然間唔時都有小學生話佢高質 有啲係曲線啦
但過到嚟連登 話劉馬車高質嘅po竟然幾百正皮
我入去屌鳩佢地反而俾人話我有問題
老老豆豆條撚樣奶共 咸濕仲要搞小妹妹已經係死罪啦

自己18，19歲
搵條女要13至17歲

2018年9月27日先放監

已經變左太陽花

方便領導搞細路女

見到佢個樣已經會有心理陰影啦

被告人刘某某，男，1996年4月15日出生，香港籍居民，汉族，高中文化，无固定职业，住香港元朗天水。因涉嫌犯强制猥亵、猥亵儿童罪，于2016年3月28日被深圳市公安局福田分局刑事拘留，同年5月4日被逮捕。

天水omega 獸match !!
抵啦, 超級大傻仔

都唔過份吖

咁你重唔將你自已，你老母，你家姐細妹比佢搞？on99

切密跟車太貼

有病大曬

諗起宣判嗰下條撚樣個樣就好笑

連登神探呢？
唔幫手查下？
口德邨邨民呢？

唔好跟車太貼

痴撚線
噚日先同fd講起做咩馬車潛水咁耐
原來喺大陸踎緊

應該比龍心玩到傻撚左

識玩

真係劉馬車

咪就係全靠你地推個精神病既人上位

[突發]原來劉馬車因為猥褻兒童而家係大陸坐緊監 12/5/2017 10:49

慘..高登仔都要抄連登仔post

新聞既野冇話抄唔抄既
況且馬車曾經都係高登仔偶像

前排先見到佢出片屌尻狗公ricko

條片好耐之前

抵撚死

垃圾廢人

依家d片係佢個fd接管左之後不停Loop舊片

咁呢個邊個嚟

懷疑蔣仔(笠水)為報私怨 劉馬車險被利用 另涉嫌刑事恐嚇連登仔

係囉

條片16年1月放上去, 16年3月佢先比人拉

抵撚死 大陸坐監真係唔死個菊花都爆

3、被告人心地善良，曾協助香港警方抓捕嫌犯

【太陽報專訊】【本報訊】 在網上自稱「劉馬車」的男子，前日協助警方緝拿一名失蹤及被通緝少年。「劉馬車」指，前日晚上九時半，一名十七歲被通緝的朋友向他借錢，相約到屯門西鐵站見面，他報警求助。兩人見面期間，一名警員到場調查，「劉馬車」為阻對方逃走，雙方推撞，混亂中跌落扶手電梯，背部受傷，警員將疑人制服帶署調查。警方發言人指，九月十八日晚上十時，接報一名市民舉報，指於街上看見一名被通緝人士，警員到場，由於該男子未能出示身份證明文件被帶署調查，後證實是一名十七歲、姓劉的失蹤及被通緝人士，已聯絡其家人及轉交相關人士跟進。

食住花生等睇戲 有追我poat播

前排先係街見到佢

終於收皮啦佢

係佢黎，睇返條片3:08，佢係1996年4月15號出世

佢真係坐緊

出生日期都夾晒喎

出唔出得返黎都成問題😂😂😂

係佢:
.....
以上事实，有公诉机关提交并经庭审示证、质证的如下证据证实：1.书证：被告人刘某某的身份材料，到案经过，情况说明等：2.被害人陈述：被害人陈某、郑某、郭某的陈述；3.被告人的供述与辩解：被告人刘某某的供述与辩解；4.鉴定意见：伤情鉴定报告；5.勘验、检查、辨认、侦查实验等笔录：现场勘查笔录、现场图及照片，辨认笔录；6.视听资料：涉案现场监控录像及截图。以上证据，确实、充分，足以证实，本院予以确认。

本院认为，被告人刘某某无视国家法律，以暴力、胁迫方法强制猥亵他人，其行为已构成强制猥亵罪；同时，被告人刘俊轩猥亵儿童，其行为亦构成猥亵儿童罪，应依法数罪并罚。公诉机关指控的罪名成立。在强制猥亵罪中，被告人刘俊轩针对未成年女学生实施犯罪，量刑时可酌情从重处罚。被告人刘某某归案后能如实供述所犯罪行，认罪态度较好，且具有悔罪表现，依法可从轻处罚。辩护人的相关辩护意见，本院予以酌情采纳。依照《中华人民共和国刑法》第二百三十七条第一款、第三款、第六十九条、第六十七条第三款之规定，判决如下：

被告人刘某某犯强制猥亵罪，判处有期徒刑一年六个月；犯猥亵儿童罪，判处有期徒刑一年六个月。决定执行有期徒刑二年六个月。

(刑期从判决执行之日起计算。判决执行以前先行羁押的，羁押一日折抵刑期一日，即自2016年3月28日起至2018年9月27日止。)

如不服本判决，可在接到判决书的第二日起十日内，通过本院或者直接向深圳市中级人民法院提出上诉。书面上诉的，应当提交上诉状正本一份，副本二份。

我推

好慘 次次都比人中途發現

食屎狗！

唔係劉駿軒咩

係咪Coffee黎架

應該打錯

案号： (2016)粤0304刑初960号
承办法官： 平建明
法官助理： 李君男
被告人 ： 刘骏轩
立案时间： 2016-07-07
开庭时间： 2016-09-26
结案时间： 2016-09-28
案件状态： 准归档

其實佢應該入精神病院，點解坐監

佢依條片把聲chok到
同bb仔講緊野定朗誦？
柒聲柒到唔敢睇系列

咁畜牲既行為都係坐2年半？

所以咪去大陸囉

大陸坐監真係rip

大陸坐監以佢既性格，實比獄警打到仆街，大陸公安可以困你係個狗籠到幾個月，一日只比一個漫頭你食，幾個月後由狗籠出返黎後，條腰以後都伸唔直！正！

呢啲仆街快啲死 無人可憐

新年果排見佢係屯門建生間大排檔食緊野

我都見到佢同伯母上賓館添

大陸只有政治犯最重罪

Prison break

嘩，咁唔人道？

Agentcc識人係大陸坐？ 有咩聽聞？如果乖乖地會唔會比人打？

有，個個都話難捱到仆街，入面係工廠，監獄接外邊既工廠訂單黎做，由朝做到晚得小小野落肚。

而係一條工廠流水線入面，總會有一個係最慢架啦，然後佢就會捉你黎，同你講，人人每日都做得起200件，點解你做得150件呀？你係唔係抗改呀？（對抗改做），然後就打柒你！

有個唔聽話，比人吊起左一個月，有個就困係狗籠入面，攪到條腰彎晒

個犯係香港人會唔會有特別(較好/較差)待遇？

知不知坐十五日個d是不是都係？

不咩啫你，個唔字好難打咩？

有為青年，坐云中港監倉

水貨客如果坐係咪輕鬆d?

唔怪得d雞蟲衰完之後性格大變

佢之前好似拍過片 話自己係沙咀出反來
（唔知有冇人睇過沙咀個post la)
入面係比人打到仆街 食屎飲尿飲精 跳樓機 暴曬咩都做齊
佢出反來仲可以咁on9
入過沙咀果d 巴打 出反來都淆到仆街 得佢仲咁勇 反大陸搞幼女

一個二個人樣圖都無張都信

聽d大叔講，仲係簿仔年代時
如果被拉會係你本簿度印個雞X蟲印
真？

大陸都冇法庭新聞呢樣野

衝出黎柒

死撚左去邊呀，想睇你繼續柒落去呀傻閪

香港真係多顛佬

屌佢老母

睇心情

呢d唔會，易捱好多

你唔係咁on9下嘛⋯⋯

第二個傻閪

真係大快人心
利申：識得人比佢騷擾過

但佢舊年仲有上viuTV節目

香港人入到去都係同一待遇定有唔同？

即拍即日播呀？

4月10日播我當你提早一個月拍都早過3月28 啦
你要有證據證明佢3月28後都有出現先可以話不是佢

個唔字好難打咩

唔怪之得未出片屌醬囝

拉去打把啦

熱烈地彈琴

為左屌西可以去到幾盡

咪撚比佢返出黎啦，累人累物

屌西？佢宜家只係到揸波同除底褲level

點解會有人覺得佢好笑
拍埋d on9野當有趣，呢d人最好入到去比人打撚死

個人本來都痴撚線，仲要四圍搞嚫妹，出返黎都係危險人物

其實俾佢搞嗰d人應該一定笑唔出

唔洗check ip都知你mk

唔怪得 出反來仲係咁on9
如果入過沙咀既話 今時今日未必要入狗籠既

石子宏！食屎狗！

岩岩check過係自己部腦有4019472 好彩

回錯post

放心
係大陸出返黎包佢性格大變

又浴火重生

如果係大陸坐完都不變
佢真係無得救
要被人吊起黎同困狗籠
可能個身體同d阿伯一樣咁殘
企都企唔直

早一年前打俾佢
仲有聽

搞女真係抵佢死

深圳陳浩南

我有懷疑劉馬車一直比玉龍利用。玉龍利用劉馬車想出位，想引人注意既性格，引佢做出不少白痴行為

當然，劉馬車本人亦係抵死（菜刀事件），但係玉龍係將劉推向絕路（拍下恐嚇黃鳯x既片）